盧卡古斷腳啦𨳒你老母！

廢到 仲要二球助攻俾人